痴線，會員歌神張學朗吞槍無人講？

無人講咪你講

樓主點睇泰博反你

樓主點睇#4條能樣

有能病

#4正能樣日能日反我

佢白卡人士

點解又變左反我

你累死丸子哥。

死有魚菇。